[多多贏多多] 三月二十五日谷草八場賽日討論區 IV

9up一日一po

2

留名輸錢

繼續

on9 IV

度左5隻馬 味要5棍

又來吹水

lm

輸錢要靜

馬po精選
1. 活力寶駒(大岩貓）
2. 其利斷金 （DY8)
3. 精算八方 (蝦)
4. 陽明鳩鳩(貓仔)
5. 明月昇輝 (福逸)
6. 疾風勁草(Win神）
7. 盈嘉輝 (切柒)
8. 綠色勇駿 (金仔)

我地有jump馬高手 書蛇

玖寶最後試跑咪似以前啲試跑, 快過1分20秒三段落草地拍

會唔會破紀錄谷草馬7post

我真係恭喜你呀

所以味第4

必蛇馬齡好耐，識海霸

睇書要jump

飛霸就識

莎拉sp收11萬獎金，夠我同必蛇賭5年

回返金仔先

加陣佢都慘 搵唔到馬接班跑G1
奔雷 載譽歸來 妙算達人真係好似都上唔到
之後今季三隻打吡馬真係好水咁既款

打比前我係無最後試跑

你簡蛇fan屎

其實隻雷幾勁
佢仔入貨果渣就緊梗係廢

歌依羅

日日精彩呢

仲有隻俾人遺忘咗嘅豬肝
妙算其實似谷彎咗
肥龜就好尷尬 似1400馬
奔西極其量G3馬

摩仔交左不知幾多學費先整到隻忠心勇士出黎

成個馬房最有星味日日精彩
紅衣醒神過氣唔計

【晨課起筷馬】操練方式睇出濃烈爭勝心

大戰過後，今次八場賽事回師谷草上演，戲碼平淡多少，不過賭頭十足，尤其係方嘉柏馬房，今戰擺下強陣，隨時執兩、三W睇怕冇乜問題，當中第五場四班1200米，已一連三場獲亞嘅「運才」戰意更加係百分百！

話「運才」戰意十足，除咗係一連三場搏失之外，今賽前操練亦顯示響幕後心中極具分量。今賽前「運才」只係做過兩課快操，抖咗一個月時間，兩課快工夫唔算好特別，不過首課快跳安排響千八草地跳兩段，而第二課則掹車邊陪伴有份參加打吡嘅「時時有餘」到草地跑道跳三段。兩駒雖然齊齊出草地，不過就分開跳，完全冇拍跳意欲，即係由邊一匹陪「時時有餘」都冇問題，而「運才」係一匹情緒極易受牽動嘅馬，好明顯馬房咁嘅安排係想畀機會「運才」舒展一吓筋骨而已。

而呢課草地快跳，「運才」走勢極之墜手，鞍上助手全程緊韁拉到實之下，走來墜手勁度足，餘勢相當強勁，狀態不下於對上幾仗，今仗配合馬房攻勢，一定盡拚。

金鈴

仲要2歲 真係好好彩
摩仔好鍾意入新種
佢個蘭桂芳office 會點

日日精彩唔知點解有啲神經質
唔多穩定

呢隻性格王黎

而家最有潛質果隻都唔黎香港啦

願可做你 腳下那堆爛黎

度左頭5場

你上次唔踩wo

1001

同必蛇一樣

佢個仔有排交學費啦

又爆on999

買埋渣貴野
但全部垃圾

今次要番

G1馬 由其短途真係有種氣勢先做到
日日精彩真係無呢種味道

講真 買到好pp都要練到
所以搵輝哥買ppg好過
講練英愛pp一定大摩好
下年冇佢 睇唔到邊個可代替到

忠心幾撚有型

羅最唔好 味唔識練傷患馬囉
呢椒功夫有排學
大摩 告 蔡 都識練
要做大倉 唔係靠換馬

英愛PP告仔都好好,反而係澳洲PP真係大摩

有進步空間既

佢個堆savabeel

嘉琦bb點睇

告仔邊夠大摩

玩新種要付出架啦

笨輝最叻幫你平平哋買新種馬
隻隻買返嚟唔打得都睇得

佢選ppg ok

淨係得隻好好學習

妙算達人而家2班都贏唔到

pp唔係佢強項喇
除非係佢自己買但留喺澳洲跑嗰啲

細告玩到意大利pp

活力寶駒咁冷

包裝博士

好過玩阿根廷pp嘅

你又吹余伯唔漲
成功率都唔低

唔係太明點解上場牙國鞭都唔撚落鞭
所以你話有進步空間 仲有少少未睇曬都認同

帝豪本身都好撚有台型
點知 唉

上場個閘 冇place 都唔收貨啦

告狗唔要

咸成咪撚練馬啦

呢系馬試閘都嘭嘭聲
我估佢會有G2 G3
G1就有些少難道咁

咸成倉啲馬體質弱啲都頂唔順

又爆POST痴撚線
我想賭馬呀 爆PO有撚用咩

你中番條4X5 派錢肯定爆多2個

Lm

開始失控

贏左g3 la

屌你咩黎水

唔識欣賞

仲要贏得好輕鬆

原來贏咗啦
唉 屌 人大咗真係無記性 咩都唔記得

IV

睇書要靜

輸錢要呻

呢度已經進化到未跑已經失控

添滿意 轉倉見好

做乜撚野呀 屌你老母

-6用拉

03-24 22:45 Odds

馬po精選
1. 活力寶駒(大岩貓）7.3
2. 其利斷金 （DY8) 6.7
3. 精算八方 (蝦) 7.6
4. 陽明鳩鳩(貓仔) 7.7
5. 明月昇輝 (福逸) 32
6. 疾風勁草(Win神）5.4
7. 盈嘉輝 (切柒) 6.9
8. 綠色勇駿 (金仔) 2.4

今日試閘內欄有鬼? 全部中外檔好

惡撚到

內欄唔好掛
目標馬準備緊

今日試閘我都吼到隻
嗰隻馬搞到我包咗次頭
我決定死忍爛忍 終於見到光明

轉左倉？

俊仔

成班都痴撚線架
無入黎幾個鐘由25頁推到去新post

最近成堆練緊師馬販係咁入deep field

高松宮靠你

初出第二鋪小試牛刀完 之後等等等等等等等等
終於轉走了

反而想睇佢試谷閘 懷疑短直路適合佢多啲

丁 谷主場

三大熱門排隊返黎 不了

爆啦

我比人單打

蘇偉賢季尾勝在有隻十二馬

又玻璃心 又玻璃腳
死左佢啦屌

試課谷閘定定經先啦

丁好小心 會再試

1000 G3參考價值真心一般
講輕鬆帝豪個次都係 點知之後場g2已經收左皮

帝豪個時間咁渣 又夢幻

新力必

垃圾必

輕輕一推

1000

1

不過佢田草出 我都跟咗先架啦

佢隻馬仲可以再好d

玻璃必

寶高又上身

必蛇笠水

1000 G3係證實咗常感恩路短

佢個時間還好wor
不過隻馬似有啲野剔住佢 無論心理定生理

唔算好囉 我個人覺得

黃良柏上身

短你老母咩 騎果個乜水

拿蛇老4都jer

果條友唔識跑1000

上手當無練過 隻馬應該可以再爆啲再行啲
似四班三班都交到頭馬既款頭

丁仔好既馬 係有勢既

常感恩上場係咪輸比呀蔡
鄉村慢放蝦仔靚位

利申：苦主

仆街必

老老實實
呢個重鞭佬又係要執枝鞭先識跑馬

慢閘之後慢腳

隻蝦top fit

1000真心唔識跑 同部能一樣

諗住讓磅有得偷雞

能夠跟到忠心 贏到g2
坐2望1啦

添滿意用田雞

又反三屆英國騎師？

告愛將

1000直路 除非牌仔死搶
個人認為好講騎師既節奏感 留放
主要係無個灣比騎師知大概咩位比隻馬回氣/發力

唔識就係唔識 冇反

拉1000好勁

點解陳蛇搶唔到精算八方？？？

寶高愛狗 忠心勇士

非同凡響

無敵勇士

係 馬王

頓1000都好撚勁

舒服騎都贏啦

冇拉咁勁 拉跑親1000都好醒

寶高蛇咁得閒

牙蔡上鋪有啲水鳩佢同埋陳蛇手韁都控制唔到隻馬
第一鋪1000個頭都側撚曬 上鋪又係咁 加埋揀錯位跟啦 點都跟我頓上啦 偷個窄位

拿蛇好撚心 就味撚再提垃圾蘇啦
燒撚埋黃紙都唔撚理佢啦

般應該中長途最好？ 個錶夠準

必蛇愛將

陳蛇決定都on9
第一步都錯左 後面點跑都死

拉馬最好

翻睇一次個心又痛

夜晚啦 仲做咩

無炒股？

何妖今年幾歲

大師父留放節奏感都好啲
頂級騎師知隻馬有幾多 又知人地隻馬有幾多
佢捉啲發力點夠準

1000直路講少樣野 就係取位判斷

無心

世澤之星

只得plan A 淨係覺得全世界佢隻馬最快 點都要拎到欄 到原來知自己唔夠快 但都係要拎欄

咪針對我頓啦
牙街有場1200激賞一鳩樣

基哥70歲

做騎馬人啦

順勢寶

60歲都係中年 70歲點算老

基哥長命百歲

獨贏5x1收工

唔do something 點搵食
牙國田雞唔去嗰時 個個反手鞭 hea兩下

都柏名駒

on9 跑到第幾場

22

部能騎王cashed

Me jumped

留番兩個錢買口罩

完咗谷草了 準備新post田草
清 衰咩坐咁耐

同佢啲前輩比都係差啲

必文

我來自湖北

支那

必蛇

走失咗 淨係識去馬場 聽日仲有冇馬跑

改左從化跑

陽光必

必蛇又贏

狙擊模式

大佬必

我同必蛇燒左黃紙

紅粉彩影揹咗6 7次130以上
隻馬場場搏 係咪仲頂到咁多鋪

50年馬齡

上場好用力 不了

怪唔知推咁快 一樣野分次覆

on9寶高蛇 等睇馬po上熱門 拉

第一隻就飛呢隻 場場打真軍
仲要匆匆再戰

未跑都上熱門癡線

必蛇唔出黎 味要召喚佢

上場cut一cut 最怕有影響
好驚呢類馬

唔推囉 🥱

屌你老母 新力必

挽 必蛇唔岩啦今次

咁擺明架啦

所以都係不了
希望佢吸多啲飛

上場唔cut味又係第3

跑到第幾場

上場gel咗芙蓉莊
呢啲馬要贏一早贏咗啦 第二嗰隻大眾咩咩一樣咁講

跑緊收鑼戰了

頭場我諗左好耐
買隻放頭算

仲有唔夠20小時就跑了

殺科戰頭場

呢場睇係無咩馬走 隨時單騎放到 加埋田草1800練埋氣 又試過谷閘

教練 我很想賭雷神

岩岩留意到有隻馬強配，寶高蛇愛將，世二泥水
仲要B2

買10蚊三寶囉

正獎夠唔夠我叫一籠靚粉果

又比你狙擊

Check tg

食好啲叫籠蝦餃ok?
粉果太垃圾

食粉果賭馬輸撚硬

鎮一鎮住個post先

教而不善 輸死你

食粉果啦你

愛爾蘭都停跑馬了

香港死守最後一道防線

聽日Endgame
賭仔 assemble

全世界聚埋一齊賭快活谷狗餅

莎拉做節目做咩好似有氣冇力咁
有肺炎?

小氣鬼

枱底

隻多姿多彩點睇

等緊千金不換落5班

[學術討論]有冇人覺得隻勝得精彩上場打吡係跑錯左 定隻馬頂盡係去到一哩咋

無啦啦走去放頭係奇怪既
但馬應該都唔到2000

唔係咩叻馬

之前仲有隻繽紛遊戲是咪灣了

係我都覺得怪

前置果堆8 90分太慢 雷神捉都捉唔住

一定唔到2000

不過牙拉出閘都刻意擺前 點知完全無遮擋
佢自己訪問都話呢場可以抹咗佢

打吡呢啲一向跑下進度同質素多過長力
其實1800嗰場佢跑得幾好 至少出咗頭比鎗仔過埋都可以貫注到尾幾步
不過我都覺得佢似1600-1800馬多啲

大家點睇第三場隻精算八方

你搏係搏換個騎師可以贏到
不過今季都搏咗多場 自己計下仲頂到幾多鋪

想買史卓風騎豬王

嘩 多多咁跑唔得喎

利敬國繼續全力以赴

利敬國上周日憑「春風得意」和「福善」起孖，將其季內頭馬數字推高至三十四場，今晚跑馬地夜賽，他將騎足八場，當中不乏牌面分子，大有機會增添頭馬進帳。利敬國昨晨收操後表示，將一如以往全力以赴，而「紅粉彩影」和「超能量」的爭勝機會最大。

上周日第二場賽事，當「福善」後上力壓「自然君子」後，練馬師高伯新公開稱讚利敬國，指其騎功較外界預期中好，倘若獲得足夠支持，以及減少停賽，將會成為香港前列騎師，對此利敬國表示：「我衷心感謝高伯新對我的評價，而他所提到的，正是我現時最大目標，因為我的頭馬數字已超越上季，自覺壓力較前減輕不少，我要趁此段時間提升自己，加深了解香港賽事模式，以減低再被罰停賽機會，另外仍要繼續爭取每一場頭馬，藉此獲得更多練馬師認同及支持。正如我之前接受訪問時所說，自己來季成績將再進一步，當然最好能夠取得騎師成績表上更前位置，總之一切循序漸進。」

利敬國今季跟韋達馬房合作十五次，取得五亞兩季，暫時未贏出頭馬，不過利敬國表示，今戰的「紅粉彩影」有機會為兩人攜手交出頭馬，他說：「可能『紅粉彩影』是北半球馬，需要更多時間成熟進步，以及尋到合適路程及跑法，從牠過去在泥地及剛戰由我策騎在谷草中距離上名的表現，此駒應該是一匹中距離後上馬，今次在最合適路程列陣，雖然負頂磅會構成影響，但本身今季演出穩定，而且排六檔有利找遮擋留力，同場對手實力非太強，季內曾經贏馬的寥寥無幾，只要牠臨場交出水準，將是主要爭勝分子。」

「超能量」近仗轉攻谷草短途賽，結果五戰得一冠兩亞一季和一個殿軍，全數走入前四名，今晚此駒再跑同程，利敬國有以下分析：「『超能量』上場排在十檔，且敗在一匹擅跑該程且跑法主動的『極速駿馬』，實在敗不足辱，演出令我十分滿意，今次牠再跑千二米，美中不足是抽得九檔，隨時都有全程被逼走外疊的風險，但今次賽事在最寬闊的A跑道進行，且同場不乏快馬扯快早段步速，兩者均對『超能量』的後上跑法有利，希望牠繼續發揮出水準，再贏一場頭馬。」

另外利敬國最後提到，「安定繁盛」上季服役初期曾由他策騎出賽，可是馬兒當時根本未成熟，難以交出表現，反而牠前仗在谷草中距離贏馬後，再出亦跑第三，證明本身踏入四歲，演出逐漸進步。今晚此駒再跑一六五〇米，負輕磅及排在第二檔，形勢絕不蝕底，屆時如情況許可，將沿用近仗跑法，起步後守在前列競跑，冀望替座騎拼入最前列名次而回。

「好醒神」變招大圈操練

姚本輝為爭冠軍全力以赴，今戰能否再添進帳要跑過至知，但有一匹冷門「好醒神」必要留意，如果睇賽績大家一定唔會鍾意，不過有留意牠近期晨課的話必定會改觀，事關此駒走來愈見放緩，唔再動作繃緊，有此之故全因為練者改變了操法手法，踱步多在大圈進行，正如昨朝加課便作此安排。

「活力勇士」郭能好服侍

講開大圈操練就不得不提大摩，賽前一日例牌派馬在大圈踱步，昨朝亦唔例外，共有兩駒作以上舉動，包括「活力勇士」和「壽臣」，其中前駒既由郭能考驗，更是騎者唯一親操馬，自然成為焦點，事實上，「活力勇士」今次相隔一周就再出戰，尚要跑番起家路程，值得看好。

「趣怡」家俊校炮有心機

楊明綸未有中肺炎，除了自己感到開心，梁家俊亦欣喜不已，因為賽日與前者用同一更衣室。昨朝梁家俊復課，操馬貴精不貴多，尤其為大摩試「趣怡」極有睇頭，遲至七點半出試，最特別是上到跑道之際馬匹扭計，當時家俊循循善誘，不斷拍馬頸，以穩定馬匹情緒。

「踏雪飛翔」榮仔操到實

先有「高大威猛」，再有「寶成智勝」易配潘頓建功，雖然如此，姚本輝仍對黎海榮作出支持，今次將「踏雪飛翔」交予他出戰，看此馬上仗除罩留得舒服亦跑近，今仗更欣逢一檔起步，餐士馬榮仔梗係當寶，賽前一再主課，包括昨朝親身踱步，及後甚至主動揾姚本輝傾談。

又一早成堆新聞

今朝遲咗
覓腸晏咗起身

牙菜d馬第一季贏5場
第二季仲可以有表現既你數俾我睇
另外果隻好利運來都唔知去左邊啦
今季初出兩倍已經知佢死硬飛咗佢中咗大摩條Q啦好似6,70 倍買100收6,7千啦

去飲茶了

牙拉頭五場應該無分
靠尾三場反杯騎王

全世界都想賭牙拉三寶

高松宮應該倫敦塔好穩

有錢飲茶

未認真睇

果隻算吧啦

唔計上場陳蛇果場其實仲係好準 信牙蔡交代

牙國配阿國 有古怪

我賭常勝心

阿蔡

我場場都信佢要交代
真係換個騎師 搏下手風

今晚勁多一棍 唉 輸死

臣額過關

燒完黃紙
頭兩場無 收皮算

其利斷金唧離半個馬位 雙節棍搵到個位湧上黎啦 好似到先喎

今晚重注 拎$100玩佢頭兩場 睇下起唔起到機
平時玩開$10

睇黎今日剎科 磨拳擦掌了

搏盡無悔？

嚴顯強受訪時說：「我認為現時一班華將普遍都做得很好，如何澤堯、梁家俊、楊明綸和黎海榮等，大家都謹守崗位。」

「其中，黎海榮今季久休復出，表現稱職，每朝又勤力操馬，一直做好自己本份，陣上亦交足功課，有時未能交出頭馬，只是欠點運氣。」

世二

睇完打吡重燃賽馬興趣

專登醒隻理想回報比佢快快手減埋一分
落班換返頓或去去馬

好熱血

黎水比d火我啦

必蛇食左乜野早餐

琴日食剩左半個鼓椒排骨河

牙貓唔𠹌使訓

Sleep is for the weak

香港有無

有轉播

有友瑩格贏過

上咗口 抹咗佢 1600 better

夜馬4個po

呢隻要再睇
3歲仔初出谷草1000一出即勝既馬有幾多隻，有既不過少，紅衣醒神一拍即合呢啲囉

前仗增程1200賺咗dd形勢但隻馬咁生都補返中
再加埋上場重磅咁樣後追 個日好似不利追

其實應該係就有用既，但去到幾高就要再睇

我腎bookmark咗呢隻

去飲茶啦，換衫未

我地兩個去飲?

正呀，轉一場定一日
日本馬好賭

#271 覓腸急call呀 佢話飲完之後去公園行下

去公園記得買瑪仔

巴打上次想搵柒俊條片

你記得

個gif 記返係莫己若 我記得search名就有因為

定係講緊記得巴打你想搵

yes
不過睇下睇下又會遇到條片

我肥WP 2X3

唔夠10個鐘

轉頭Join

頭場點解咁睇好隻1？其實上場都已經跑晒你睇，今場守住內面等位一樣有機會塞。
計上場走勢，磅位差別12一定好過1，騎師到時望腳遊馬河就另一回事。

全哥通常第二鋪先黎料
轉倉唔知係咪同一手法
我都想博12好過1

隻12上場已經有野睇 轉唔轉倉都贏得架喇 係睇騎果個玩咩姐

因為方狗蛋陣
上至官媒 下至連登都講緊
實熱

可惜最後答案係蔡頭

諗起好多評馬人都係開心好玩正選

拿蛇認真討論

點解無得買騎師王既

夠氣量由頭跟到尾

上場都講過1800嫌長
結果真係最後150米開始減弱
而家話就6倍，但係我睇開跑前會落飛
尤其是上場16定18倍打落10倍開跑
今場買大多一倍填番都似

轉場破處

日日精彩換邊個

到未

普通夜馬去到四五六個po
冇波睇個個都屈喺馬po

其實大部分留言都係核心

大家9up能力咁強

屌柒粉果都廿頁

之前有d任食點心，食幾籠已經回本

華巴都有飲茶習慣

馬POST 幾時攪番個下午茶點心任食

馬迷特性

大家鐘意去連鎖點心店定酒樓多D

我傳統啲
飲茶都係酒樓格局岩口味啲

開跑唔夠4倍，賭隻5班馬

證明佢抵屌

飲茶唔去酒樓不如唔去飲

我地唔會因為啊基哥針對粉果就唔出聲架 我地怕咩啊

真

係 酒樓好尾

大部分留言都係點心

飲茶討論區

點心要搵韋健仕

我都係鐘意酒樓
但都係去開一間唔敢亂試
有d好撚曳

拿蛇主辦：點心放題，大量各式粉果任君選擇

試過轉款去第二間酒樓
屌佢D雞扎有骨架喎
仲要係冇肉果D位
叫人點食呀痴撚線
之後都係飲開果間就果間

飲開個間好撚貴

酒樓就飲果浸傳統味道
連鎖就貪就腳，夜番歸都仲有得食

同埋賽日去酒樓可以同老闆一齊屌馬

叫少碟豉椒炒河條數係番到

酒樓可以大大聲吹水啱哂必蛇把聲嘈到半個場都聽到
覓腸讀新聞都讀得自在啲

發覺已經無人理活仔 變左condom

拿蛇9 UP 隔離枱都怕左佢叫部長轉枱

環境問題

雞扎有骨

梗係啦，果次拿蛇輸左個部長啲錢

廢馬日都推咁多post

飲食台？

新力必嚟 佢俾兩隻鄭傻偉部長

你洗唔洗死死地氣補番數比部長，掂架喇今次

仲有七個鐘

我了

茶樓眾生相

唉 想傾馬姐

呢到平均年齡應該高過香討馬版

拿蛇一個拉起哂啦
祿怡開始賭喎

聽日試閘大多都跑4月5

日日精彩換人了
牙國拜拜了

等佢騎常感恩

日日精彩飛完我拉又飛我國 想點

強配部能

感覺似薛恩或者紅人牙堯

荷花福星 SHIT 恩
你老母又撚馬迷

強配田雞

我有冇記錯？初出係割撚騎p都冇

馬超冇問題啦

冇記錯

無記錯 針撚到

一開閘
唉呀荷花福星又大漏閘呀

第二場嬲到即刻換人

我屌佢老母 就咁車撚咗佢單W
唔慢閘贏咗啦

呢隻馬唔honest
唔知邊舖柒俾你睇

上場一班無place 所以又換人

曳恩真係⋯
btw隻美麗多多唔漏閘應該大炒幾個馬位

呢系馬一衰就要換人

贏完G3跑一班輕磅冇p唔係唔換人呀話

美麗多多又係贏硬 不過佢比返個p人算好

隻帶榮來。。。

關薛恩咩事

仆佢個街，仲記得D閘勁撚到癲
初出條件賽騎落去冇

維省都冇馬跑了

我意思佢孭飛瓜多過菜
我知唔關佢事

薛恩扮廢扮咗半年

隻馬唔忠心冇辦法

幸福掌聲精彩到
代表作嚟

頂到既話 打吡爆季內最冷win 痴撚線

打吡歷史最冷win

其實一季跑咁多第二都唔係咁易
曳恩同雪茄

變左大快活飲茶討論區

留意到星期日咸成平常心落一千
仲要出完糧 真係搖滾準備

仲有馬跑先講啦
咁快GEL星期日

馬克比左何妖

拿蛇想請教你香港賽馬史最冷W係幾多倍

廣陵王蔡頭

聖利？

好辛苦

大外檔蔡明紹嚟喇

自膠 睇錯打吡

好似有隻三百幾倍

可能替工試閘姐
雷神同場要試夏威夷

對唔住囉
最多請你食粉果

粉果都請

何妖應該騎日日精彩or常感恩

中隻W多過我過關

禾域園都延期了

佢攞唔到常感恩掛

啱啱睇緊咸成啲馬好多都傷緊
追風絕影同樂日競駿天驕光速之星動力飛鷹與你同行旅遊皇者叫座力太平風總統之星城中霸
仲未計已經退役嗰啲
真係黐撚線

傷馬師

星河戰駒隔咁短跑2次頂磅得唔得架

比著我係田就唔騎紅衣醒神

最好唔得喇

垃圾

坦白講除咗頭兩個騎師 仲有邊個好過佢

真 由其騎啲後上馬 都好硬淨
不過好似好耐未見過佢騎放頭馬

新哥讚到天上有 福將梗係繼續當「寶」
25/3/2020

高伯新對利敬國騎功賦予極高評價。

高伯新周日憑「福善」同「福逸」一對同主馬，後駒貴為明星馬，贏馬當然係眾望所歸，不過「福善」贏馬，賽後新哥就對騎師利敬國有好高評價，就話佢只要假以時日，必對響香港可以躋身頂尖行列。

對於利敬國嘅騎功，就真係唔使懷疑，但仲有多需要改善地方，起碼佢嘅陣上犯規次數，就真係要提高警覺，過往佢響南非，都係因為成日犯規停賽而影響自己成績，而且表演就較為波動，穩定性遠唔及潘頓同雷神兩位，不過一旦狀態，就真係騎到出神入化，絕對係遇神殺神嗰隻。

正因為騎得，阿國嘅支持都係有增無減，正如高伯新，剛戰贏馬深得練者歡心，相信往後陸續會有委以重任機會，今晚嘅「快利寶」，呢次竟然連強項1650米都唔報，縮程改攻1200米，睇落係高伯新刻意部署，但亦有難度存在，利敬國若然能夠再演身價，相信新哥都必然錫到佢燶。

對上一次好似係薛家燕

【摸黑加課】姚本輝舉鏡督操好醒神
25/3/2020

「好醒神」今朝加課響大圈踱步，動態矚目。

慣常周三夜賽馬匹，都會響當日朝早響內圈、或者機坪沙圈踱步熱完身，先至運過跑馬地等到夜晚出賽，不過今朝就有隻馬嘅加課動態相當矚目，呢匹就係姚廐嘅「好醒神」。

今朝一開工，就見「好醒神」由見習學員，策騎出大跑道，沿欄慢踱一圈，雖然都唔可以講係操練新招，但就真係已經好少見，練馬師會安排旗下戰馬，跑嗰朝仲響大圈踱步，而姚本輝都好緊張，雖然話係踱步，但馬匹過咗終點踱至對面直路，仲見佢舉鏡睇到實。

計賽績呢匹「好醒神」無疑係欠缺睇頭，近仗響大師父跨下，中長途賽事擺前跑，總係埋唔倒尾，既然有啲速度，今次就改配擅放嘅黃俊，一於減多幾磅，縮程跑番一哩，且放且留下，隨時會帶來驚喜，結合今朝嘅操練動態，呢次列陣頭場賽事，都可以講係冷味十足。

華人放頭一定係我的KC和世二

蔡頭認第二冇人敢認第一

希望蔡明紹唔好咁硬頸，學好D廣東話先喇

有幾耐無試過。。。。

星期三晚係笑住訓教。。。。

騎放頭馬控制步速好緊要
何妖暫時冇乜見到

當嘉熙冇到？

飛凡品味cashed到悶

騎師: 安騏
馬匹: 陳嘉熙

1.19.92

迷傻俊

Cls
落去活仔買個飯
13:50 成堆廢老鳩坐 又等14:30 下午茶
有啲仲伏低訓覺

有料

有個流晒口水既就係必蛇

頭先飲茶必蛇又話食飽原來又走去牙活

馬po好𠹌多活難民

唔見咗寶高蛇

收到風
砌緊女

寶高蛇唔傾活仔的

琴日衝閘搶放左大半日
今日運左返從化放草
開跑前返黎

其樂無窮！！

屌 又諗起牙必有次黎活仔
野食都唔叫 鳩坐 話係屋企食左野

多多

廢老係咁，食左野先出來睇你地食

步履魚飛

嫌貴

炸魚薯條

活難民係咁

捕到兩隻冷野 搭呀拉整條qqp 2x3

有無水

麥難民都搬埋去活仔度生活
負荷唔到了

方三寶定雷三寶

飛魚大王

時時有魚

魚皇

魚真魚假

最近D 百零蚊Q 無乜肉食

魚樂大少

佢話你知今晚釣魚唔去馬

頭場賭我拉好過賭牙妖

依家望住個魚字覺得好撚怪

5班王

你唔好問我啦你又嫌熱又要打上來

睇左PIN POST未?

唉 對唔住呀書巴 對唔住呀

贏多多多多

馬po反底

雷

我叫啊章名答你

魚子精華

唔記得左，仲要岩蛇
當我冇講過

一起步呀應聲彈

係相當之快既

冤家停賽 豐豐接任旗手更賣力
25/3/2020

史卓豐今晚接手「鑲白旗」，機會不容輕視。

史卓豐今晚有唔少餐士馬，目前響騎師王彩池有成10倍，又真係幾抵玩，尤其係幫霍利時所騎一對，贏面都唔差，「甲烷」人馬上次合作跑第二，當然係想成功補中，而新接手嘅「鑲白旗」，都唔可以睇少。

以「鑲白旗」今季專攻谷草嘅表現，其實都唔算差，啱啱響月初跑今晚嘅1650米，先至跑第三，上次鞍上人田泰安，今晚因為停賽要換人，相信豐豐都係騎開「甲烷」，所以霍利時都因利乘便搵佢幫手。

不過對於豐豐嚟講，就真係唔至做替工咁簡單，接手呢匹實力坐騎，相信佢都希望畀個下馬威，累佢被重罰停賽嘅冤家，分分鐘跑得好，隨時可以擸埋呢匹谷戰能手嘅帥權，配合馬房今晚部署出擊手影，呢對騎練組合值得盯緊。

一起步呀 _ 應聲彈出
_ 亦唔慢
外面見到 _ 渣渣聲埋緊黎呀
中間仲有 _

年年豐收

百勝福星 梁明偉
$3184.5

大外欄騎下騎下仲有 _

接近終點，綠色勇駿莫雷拉今日4W，方嘉柏6W呀！

入轉最後直路 前面透出既馬有依隻_
大外檔仲有_
_係中間搵緊位

入面_ 尾四_
後面兩隻_ 包左落尾係呢隻_

IFC圖預左你了

即刻諗起當年腎仔call 常妙星

唉呀軍炮埋唔到黎 頂左出三疊入彎

今日頭場 會唔會爆得出

又賭

邊個黎? 認撚左佢啦

接近終點 好醒神嬴呀 明德之星跑第二 星河戰駒跑第三 至於跑第四名既馬 埋面種福者 出面醉翁意相當接近 需要影相！

笑撚到仆街

覓腸

一路in 一路讀文

Un

而家全地球爛賭鬼都要賭香港馬

係咪得番香港同埋日本馬

頭場隻星河好穩陣

個滙合彩池勁到仆街

D啡格將會更加準

袋鼠佬連日本地方馬都開埋

三重彩五蚊派到接近50萬

馬會開白俄羅斯聯賽未

FIFA 20 有冇角數

Fifa 20保方成日送角

頭場2-10

頭場有心水

3 HOURS LEFT!!!!!

想G!

好撚7耐呀屌

不賭便是贏

無無無....無敵猛將

派下我

當年田雞來港第一場就贏比腎仔call到咁

2拖5 7 8 Q

牙拉留力下半場

想搵番之前腎仔雪米糍果條片但搵唔番

545

下次都係唔問頭場

8號 好抵博

頭場一棍潘狗

8除左一檔 仲有咩啟示

靈光8號再加八號

721 元朗之星 一步都無

潘狗騎王

好醒神 上兩場都係末段先散 配個放頭大師縮一縮程 其他狗餅根本唔係對手

ching識野

想入紙抽新馬 星期五接受申請啦!

新季入紙抽馬，將於星期五接受申請。

2020/21年度馬匹進口許可證申請，馬會將於3月27日(本星期五)開始，接受合資格會員入紙抽馬。

就馬會公布，新一季將會維持440張馬匹進口許可證，當中150張為自購馬(PP)名額，290張為自購新馬(PPG)名額，有興趣之會員，可在星期五起，於辦公時間在跑馬地體育道一號馬會總部大樓，與及三間會所的接待處索取，亦可透過官方網頁下載填寫，並請將填妥表格，投入設於馬會總部大樓地下的收集箱內。

新季入紙抽馬，將於4月27日（星期一）截止接受申請，而最終中籤申請人名單，將定於6月2日公布。

郭富城名下的「舞士精神」是今晚跑馬地賽事的焦點賽駒之一，牠將出戰第六場三班1200米鋼線灣讓賽。這匹續有進步的四歲馬早前曾於從化接受訓練，最近亦曾勝出跑馬地試閘，磨利狀態以迎接本身三個月來的首場賽事。

「舞士精神」可算是谷中此程專家，預期牠將再次利用其銳利前速，以求自9檔起步後嘗試切入，以佔取放頭馬之後或外側的位置，馬兒今仗將續由莫雷拉執韁。「富萬家」及「發財寶」亦會上前搶放，早段應具一定步速。

「發財寶」上仗沿途望空走外疊，今次為季內首次移師谷草賽事上陣。此駒今仗排好檔，應相對較易取得有利位置，今仗於蔡明紹胯下應具不俗爭勝及三甲機會。

「舞士精神」表現準繩，至今上陣六次非冠即亞，最近兩仗更取得連勝。以往牠曾於陣上居三疊望空，仍能交出上佳表現。今仗牠有機會再遇上類似情況，而莫雷拉將儘量嘗試於早段讓牠跟在二疊好位，但以其主動跑法，今仗三甲機會依然穩健。

另外「壽臣」應會利用其檔位之利，居於馬群中間較前位置，牠與近期表現續有改善的「疾風勁草」均具位望。

應家柏網誌

寶高蛇好似會入紙

呢啲垃圾唔好攞出嚟講啦

陳蛇睇到唔好灰心 替你打氣🤟🏿💪🏿💪🏿

幅圖有新力必

三圓䮭路好可愛

頭場蔡明紹識唔識放頭？

覓腸女人手

退役後場場賭角大執到笑

又有堆馬準備做肉餅

做咩成日都係呢隻馬
其實覓腸係咪做馬房
成日都咁早起身

晨操完就去嘆粉果

覓腸=PAULSO

有無紅海灣gif?

食蘋果

廢乞終於退

大聖爺去13

勁皇子終於退
次次都有人講牙蔡五班仲留既馬一定有用
笑死

79分先轉過去

根本無可能拖到

明德之星想gel定

覓腸貼轉倉新聞未

何妖今晚１隻都無

呢隻度都唔度一定即飛
同上年隻的愛至寶一樣

有內檔就近架喇

準備下季收當家

醉翁意幾時掃

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
標準猴王 TAKING AIM B244 約翰摩亞 韋達 25/03/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
勁皇子 NASHASHUK V143 蔡約翰 25/03/2020

何妖騎王11倍落到8倍

Vincent

今晚去馬

今晚啲馬好難賭

吓 我地刨足成日一蚊都唔賭牙

羅神仙

柒俊落咗一半tim

今晚有咩心水

pin咗嗰度咪有囉

同路

刨馬為興趣
不賭是贏錢

只講一次，今日雷神世界

認真！
柒俊騎班落咁多飛嘅話

騎王

粉果不知幾好食

btw
阿黃入唔入場

粉果不知幾好食

好耐冇見個件藍色綵衣

黎水今晚有隻好馬！

gun

勁皇子

為賭而賭叫倒錢

發現寶高蛇仲未出黎贏錢

阿拉今晚釣水魚

剎科

係 不過佢贏夠 比人贏下

點解我聽倒兩次

舞士精神100%

所以出事

志聰明係你

好想買壽臣

非凡品味

原來腎仔有睇果張gif

買完變壽頭

邊度睇到

隻靈光8號 點睇？

有人send比佢

我老豆搵同事幫手賭馬

放頭何妖真係少印象

菜頭放頭應該勁啲

佢自己講？

活力寶駒無三甲
頭十抽五口爆+派$900
絕不走數

gay

拿蛇又然

係 岩岩佢同莎拉做live果陣講

蔡頭放馬好勁

我口爆你定你口爆我先

賢仔HELLO NICE TO MEET YOU

老友 我了

識貨

我貼士都置左頂

呢場應該贏到 信心有90%

笑死勁皇子終於收皮
懷念綠仔了

R4 ar

拿基

估撚到你
呢隻上場我有買 輸到閪

屌佢兩個頂帽幾頂癮

賢仔又提開心好玩
佢做賽後應該好睇

上場出灣撞唔出
追多鋪

應該買左好多

叫海外腎讓個位比佢啦

呢條垃圾從來未試過出灣會主動撞出去拎位

呢條友 冠軍騎師？

又心動想買kcbb

斯文派 唔似得D馬場大佬咁片黎片去

贏幾多

放頭一棍先

I SAY 星河戰駒～
U SAY 明德之星～

馬會每個賽馬日自動prepaid 比寶高sir，叫佢唔好賭

菜？

馬主要賭例飛

頭場

同船 中伏吧！

係呀 1400 1800又試完
今日比放頭蔡
我相信係益佢 補返海外果場
只係海外冇得跑

好醒神

大船

LM

傾馬未

屌那星頭場唔係645咩 等唔切啦

準備打落3.8W，1.4P ?

跟左先，唔好講笑

試埋個場地

場地讀數幾多

咁我都買先
驚遲咗會賣曬

星河戰駒

3 12 好似死Q

香港地真係多高手

今日風向吹成點

頭場舒服仔

遲買3倍都無

傻俊話八檔唔夠搶 下次再試

唉 唔係一注中

我驚我買完唔係好舒服
呢啲要步步騎既馬

Right

有強姦冇焗賭

買了早買早享受 遲買平幾舊

上次田草2.72個地都係好快,今日日頭咁猛太陽可能場地又偏快

中伏定種福呢

中伏者一放到尾

中伏者（自己填名）

不用口爆了

又內疊前置

識玩

皇天應該塞過電路三號 唔買

賭馬跟寶高
贏得好輕鬆

中風

半個鐘推唔推爆到呢個post

佢出咗頭場未

又爆

我地大隊出精了

簡簡單單明德之星算

你迷潘

快暢的

明月千里

呢堆嘢唔啱班廢老㗎喇
邊有牙咬？

有冇水
冇度過

#10

睇置頂

潮州小子

大聚會

一定係堅離地！

葵涌老友？

豐乳駒

屎卓豐強陣

靈光八號

心水參考

壽臣

上星期好似剩係中福逸同金鎗

上星期熱身，唔計

你要水之嘛冇話要中

2W 3P 唔好咁高要求

3-12連贏 點睇

認住名搵返嗰個人算帳

死Q黎
轟落去 驚閪

又真Wor

好彩無我份

死左圖

感覺上1同12都好易撚狗

3號

仆街喇

12真係睇潘精彩表演

想試 3 4 q

戴埋sr 個頭都仲99地
仲衰過唔戴
怕撚左

中伏者孖寶射其利斷金
我老母都讚好

明德得番25分
而家唔搏幾時先搏

12態係好 但用埋個配備都仲奇撚怪怪

呢鋪都唔買等幾時

又未淘汰

賭波同賭馬咪一樣，都係賭畜牲

買馬本身就係撚狗

所以賭狗好過
狗王新力必

你其實做錯咩嚟

你狗名黎

高寶蛇仲未JER完必蛇

改錯名

Hkjc tv死咗？load唔到live

試下8搭12

R1
1 拖 3 +5，7，8，11，12

屌

2,5,7,12

r1
1> F

醉翁意

做愛吧！！

唔明

1 3 7 12
但要小心 2 4 5 10 但要冷吼返 6 9 11

全餐

頭場火車潘

要買8了

F > F

中 !

冇得頂！

中伏者？？

第一次用占卜買

精選咁多就係無8
買8既捐比我算

其實騎王有無試過開其他騎師

活力寶駒，流完鼻血抖夠，4班都有得爭
5班用我拉穩到

最後召集 重注追數

活力寶駒

超重注

縱觀大局，多數場合形勢緊湊，重心難尋，屆時提防冷門馬跑入三重彩配腳。

All in8號

老友 識貨

馬po精選！中呀！

隻醉翁意係咪有事？

柒俊

雷神

頭場all in何妖

頭場點買

7 3 2 1

4.8

強烈要求改2000先跑頭場 1915趕撚到

星河戰駒葵涌老友

複式三重彩飛起何妖最熱果三隻

有時就係唔夠時間

8-12

咪撚搞事
唔提早都算，仲改後真係殺人

方蛇走得太前

史卓豐問候區

我想早賭開多場·。。。

7p

靈光8號落飛

2號跑第4

真係開8號。。。貓蛇屈到

咁多人要皇天

27.21
死得啦

針

中!!

個個學SHIT 恩
中段走呀

屌 有無咁舒服呀

中伏者去撚左邊

嘩易到

仆街垃圾黎，咁都第4

披士都冇笑撚死

種福者搞笑到

屌 追唔切 柒俊跑得幾靚

唔用田雞又gel一隻

屎狗

種福者3.7 1.3

頭段27.21 唔死都冇用啦

種福者搞乜

跟得好靚呢場

晨操姿態

1號跑啱都輸咁遠

隻8 同隻3 有仇？？？？

呢場乜撚野馬嚟

乜撚野堅尼地

屎忽窿咁醒目既

燒唔到黃紙
你地燒返比我 去緊ifc

頭場就針 屌你老母
馬季咁就完左

中伏者中伏

屌你老味又冇錢收

仲要落飛著格

屌光頭王牌+保護權on9

想講舒服呢場好撚舒服 隻靈光扯到27秒幾 跟得幾撚爽

牙圓強陣又食蛋？

呢隻係五班馬

4連環
到底會有幾多

完了

明德輕鬆追條q

隻1係能力問題

原來有玄機

華將真係全部都仆街嚟

真係丫拉第4

繼續屎

跟咁前反而仲舒服

冇買p?

利申買左3
戇鳩隻8 同佢有仇牙？？？

種福者燒死自己

雷神條三重彩

總有D垃圾馬係到搞事
靈光八號

前面中伏者扯到幾快先得架

呢場真係睇唔透跑緊乜

原來中7-12

點估到擺到咁前啊

1
2
12
返哂黎 點賭

好醒神唔放
活力無駒p都無 賭春咩

1.35 唔買啦 直屌W

早段搶唔到有D可惜

無跑錯，根本唔叻

屌跑第4霹靂狂龍求求你

吊 隻3呢

1號好彩頂到第三...

又第4 上星期都有幾隻第4

腎仔又贏

又話蔡明紹放頭華一

頭場精選已jump

我3 死鳩哂

仆街頭場就第4，幾時先針到尾場

都算正路啦

本身都買左 1 7

今晚擺前著數 wor
雙肥孖寶

靈光鳩左同佢燒

好彩唔決定死搶

中伏者

佢個仆街冚家剷快啲去死

你就爽啦有人幫你口爆

大岩蛇都跟就抵針啦

已經意興蘭x

跑咩

後面果堆狗餅黎咋喎，咁快有定論?

屌 柒俊好有心機跑呢場 睇到有誠意

佢好似買中伏者

呢場後面嗰批都一般

我想口爆佢...

無能得追 買哂放頭算

Sius巴係咪含？

4班始終都係4班
同5班係有洪溝

呢個真
糧都未撚出 點賭落去

見到巴打出即跟

靚紫荊想落飛?孖寶蝕水蝕咁多

Ching真係客氣
五班馬都可以用一般黎形容

早著先機好有信心咁tip 堅離地喎

比多場

含就啱洗喇 派就ok

唔洗

頭先live好似話中伏者

隻3輸極都仲有飛

呢度個何澤堯好撚重口
上次就屌金鎗老妖

又食又派先正

第2場滴滴佢，贏番頭場果d先

含就岩洗
咁多人第一場失控

全DADDY馬房料中二三名冇堅離地

已經痴撚晒線

第二場爛泥

係咪有口爆抽?

有過關飛 孖寶又低水

蝕水*

中伏者，入彎叫都冇得叫

牙拉呢隻點輸

我又要口爆

牙街

Allin其利斷金W算
W唔到P都唔會有

想買其利

岩岩個熊貓仔開住馬會APP送餐黎
邊個手足認撚左佢

估唔到馬po咁多gay

呢場方狗喇
雙節棍有倍率佢去架啦 全日得呢隻

千金不換

活力勇士

超霸無敵

好

[合夥精神合夥贛勁] 三月二十五日谷草八場賽日討論區 V

寶高SIR 來

步履如飛

all in

gun 咗

輝煌巨星

我來 你做咩唔俾tips我

烙號

10號係咪有大船

想同大家講，

出親都大船

核心馬迷們,想問下under一個賽日
最多試過幾多個post

1-3-5-6

gay金

2場追數重心

貓

貓巴準備好我的堯未

買左頭3場史生過關

今日有機6個 應該未試過

你重口我gay邊樣衰啲

想一棍潘w

忍者亂太郎下場點買

X仔

寶高狙擊你都3個post

谷草爆到咁
世界變了

粉果 活仔2個

有得傾好傾喇

無波賭d人癲晒

波蛇問候區

岩岩塞車 睇都睇唔撚到

走咗入馬冧?

Sor lor

其利 我黎啦

好好笑

呢隻都無我又可以jump

馬po精選

出未？

push